{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008194",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 달빛애견글램핑장 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約のお知らせでは、未成年者は同性の場合のみ両親と通話した後に入室可能であり、予約人数から人数が追加される場合にはペンションに予めご連絡ください。 また、基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が別途発生し、最大人数を超える場合は入室できず、その理由により払い戻しはできません。 ペット同伴可能なペンション以外のところにペット同伴時、入室が拒否される場合もありますし、その理由での払い戻しはできません。 次のご利用のお客様のために入室、退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損及び紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室の安全と火災予防のために客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意してくる炊事道具は搬入が禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されており、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができ、ペンション別期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合は自動的に予約キャンセルとなり、正常金額で再予約することができます。 ペンションでは個別バーベキュー施設が利用でき、客室でIPTV/WiFiが使用でき、グランピング場内に売店/コンビニがあります。 売店は営業時間まで利用でき、洗面用具や個人衛生用品、個人の食べ物類は個別持参する必要があります。 ペット同伴も可能で、小型犬1匹は無料入場が可能で、2匹からは追加料金が発生します。 駐車はグランピング場内に可能で、近くには四季を通じて流れる浅い渓谷があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合、どのような条件がありますか？",
            "answer": "未成年者は同性の場合のみ両親と通話した後に入室可能です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数から人数が追加される場合には、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加費用はどれくらいですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が別途発生します。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴可能なペンション以外の場所にペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴可能なペンション以外の場所では、入室が拒否される場合もあります。"
        },
        {
            "question": "次のご利用のお客様のために、入室と退室の時間をお守りする必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のご利用のお客様のために入室と退室の時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に二重予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "二重予約が発生した場合は、全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設やサービスはありますか？",
            "answer": "ペンションでは個別バーベキュー施設が利用でき、IPTV/WiFiが使用できます。"
        },
        {
            "question": "売店やコンビニはありますか？",
            "answer": "グランピング場内に売店とコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴も可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、グランピング場内に駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺に何か観光スポットはありますか？",
            "answer": "近くには四季を通じて流れる浅い渓谷があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 570,
        "QA": 555
    }
}